打上路上左銀五，你問我答

自問有白金實力

遊戲台你都有mon？